覺唔覺揸cla250班人影衰曬我地benz車主

搞到好多人以為我部c300係部mk倫敦金車

咁 cla200 同 cla45 呢

45多數撈偏

唔係S, G系都係mk車黎嫁啦

G係扮tough MK
E都係老MK
S就老闆MK
SKL係乸形MK
SL係二世祖MK
GLC/GLA 係買唔起GLE窮MK
GLE係中港牌MK
CLS就老啊飛都係MK

全部都係mk

benz=mk

咁V係咩MK

鐘意車震既 MK

我撈正

Maybach 呢咁？

啱 前日睇到架sl55 中港牌 入面個司機好mk

有錢mk老闆

how about this

專救MK

依部又係咩

早幾日都見過 係咁亂踩油

Amg

E63S呢

AMG無得輸

毅進mk

呢部呢？

垃圾mk唔駛介紹啦

結論: 樓主屋村BMW 撚

要型梗係揸 JLR

你噏乜

唔好酒後駕駛

整返套amg 包圍先

咁a class嗰班叫咩

毅進mk捉 mk

入門Mk

而家做mk門檻真係高

2000cc都夠影衰benz啦

看來揸CL安全

點解咁多人唔鐘意cla
我覺得個樣正正常常 無乜問題

你坐下佢後座咪知lor

頂頭？
就算頂頭都唔會去到比人憎咁誇
好多車都頂頭..

amg gt
amg gt 4door
sls
仲未有事

C300 扮3000cc?

渣Benz全部都係mk
包括渣F1果個都係

S500又比人當司機

SLR都仲安全 仲有W126 W124前期之前嗰d都無事

樓上竟然無CLK

On9

benz f1= niggar mk

鹹狗